淡友快啲入黎關心我

好耐未見過連登咁有愛居然擔心我輸錢而唔係睇我仆街

開頭仲以為係D有返咁上下料到既淡狗
一問到分析到D乜而去睇淡就唔撚出聲
成班係到哄動 煽情
原來係大愛撚

淡友係邊我好缺愛呀